大家條賓周向左定向右？

我個條就微微向左，唔知係咪因為細個用右手打得丁多，將條jj壓左去左邊

而家打飛機都好想整返直佢

向左
向右

向華強

係咪真係個個都會向左/向右

用右手打丁唔係應該向右嘅咩
Btw左手 左

向下
我都好想整返直佢

向前

向住樓豬

上翹

我都唔知

向西

程蕉形向下彎

上上下下左左右右

向完左再向右再360度後空翻落地

乜唔係長期放邊面就偏向邊面嫁咩

我就係以前無論有冇扯都向左面放依家先偏向左面

向上

投你老母票咩

向左，覺得左右唔對稱好怪

就係蕉型向下彎

置中

如果打得丁多就可以壓去左邊
咁拉長啲都得啦

中間

左撚哥